假消息 和 合理懷疑 應該是完全不同吧?

假消息 和 合理懷疑 應該是完全不同吧?
要再見到那人出來才能證實沒有死。
還會不會有其他傷者被消失?

驅除支熊，恢復中華，創立民主，平均地權

最緊要假消息未fc唔好當有野咁傳

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

下次發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

未fc 你又知假 ?????

唔係講緊我會知，係講緊當果個info 未fc，我地唔好當真咁spread出去

姐係所有info都要懷疑先咁解
除非有直證據證明係真

唔洗捉我字塞，傾返d正經野啦